W Opracowaniu występuje dużo literówek, jeśli ktoś ma siły i chęci, to zachęcam do sprawdzenia wszystkich wzorów ( porównywać z opracowaniem Przemka, bo tam są zdjęcia z wykładów) 

W Moim opracowaniu brakuje kilku ostatnich tematów, warto to dokończyć chociaż jest robiona większość ważnych tematów